senior entry辛苦升三大，今日玩O camp...

我當年dse16分 入左hkcc
兩年黎冇社交 終於辛辛苦苦senior entry升上三大sci
今日玩大O 一見到組爸

仆你個街我師弟嚟嘅
上年佢dse best5 30分直入神科 相反我大佢一年仲要叫佢老豆
一開始同佢冇相認到 但玩icebreaking已經見到佢忍笑
頭先仲要潤鳩我話 ：simon（化名）你幾熟口面喎
嚇到我即刻摸摸後尾枕鳩笑
依家我去左廁所 佢地成group係出面等緊我玩city
hunt
唔撚想出去

仲撚細咩
玩埋d垃圾ocamp
冇撚用架 唔會升職架

Same煲

有咩問題

頭先whatsapp叫佢地走先 依家自己一個著住camp tee係公園鳩坐

走後門狗都夠膽學人玩ocamp

好撚後悔
我不配

摺友就唔好玩ocamp
我當年都係咁，然後兩日就quit咗

3/10

睇到science 神科，直扣7分

有咩所謂姐，大大方方認師弟未得囉
你係靠自己努力入返u嘅，又洗乜咁介懷
大把人senior entry啦

後門狗學人入U

咁有原則唔想叫個細過你嘅人做老豆就咪柒玩ocamp啦

好小事姐 香港先係咁 有d所謂o camp文化
外國好多high school之後gap years 再讀u
亦有好多讀完一個degree先知自己都要咩 再讀另一個degree
當年班上有個北歐黎既28歲女仔 讀完做一排nurse唔鐘意 摸清自己想要既 特登黎香港讀BBA
反之香港好多都係求學位 讀完仆住出黎儲exp 明知自己個major唔岩自己 亦唔會跳出comfort zone 逼自己行呢條路一世
你應該慶幸自己比佢成熟d 善用時間 唔係好似一般人咁借上莊溝女

你師弟讀兩年之後最多都係year1
點撚樣做到你組爸
吹水都諗好d la